[唔講唔知]香港交通意外死亡率應該係全球最低

英國交通系統既國家一般都低
但香港真係痴線地咁低

明明撞死人判咁少

城方細揸唔快，星加坡雖然死亡率多香港接近一倍，但都係表列第二低。

仲以為係 交通意外死亡人數 X １００％／總死亡人數
原來係 交通意外死亡人數 X 十萬／全國人口

塞車掛

兩睇啦
香港人口密度高，係市中心車禍好易搞出人命

因為多人搭地鐵

香港細兼交通方便，發生意外，救護好快到，增加生存機會

那有車你老母

香港擁有私家車率低
司機職業化

因為香港以人性本惡嚟規劃，紅燈就一定要停車

但好多地方就以人性本善左膠心態規劃，紅燈都可以轉彎但要讓，但現實中冇人真係讓所以死亡人數高
台灣就係咁搞到每日平均7.5個人交通意外死

全世界好少地方有九成人唔自己揸車

鬼佬國家同日本都一定讓，台灣同中國就鬥大膽
香港如果可以轉彎 揸車都一定唔讓 睇下斑馬綫就知

全靠香港女人少揸車

On9
之前去美國，無燈都係車讓行人
我仲諗住讓車過先，俾朋友屌做乜唔快啲過

地鐵既威力

香港少電單車

中國有咁低
成日撞到飛起 粉身碎骨 變肉醬喎
車唔死仲可轆多幾次

你信中國啲數？

雖然香港抽出來當國家咁比係好

但呢啲數字將城市同鄉郊撈埋一齊來講又唔多公道，城市嘅街燈配套，過路設施，道路維修保養等等都一定好過鄉郊

道路設計嘅問題，之前有人出post講過

去到外國行人路冇咁多欄杆，就感覺到香港安全好多

交通警察 居功至偉

香港幾多人渣車？

中國數據不嬲唔可以信

同科興一樣
你唔係一下打針/撞死即斷氣
醫護到左仲有一絲脈搏，之後發生咩事
佢哋都計自然死亡